關於開學排斥警察仔女問題

好多人都好糾結應唔應該禍及警犬家人好
原因係如果唔咁做 對黑警係冇威脅 俾唔到壓力佢地
另一方面 佢地又好似冇得選擇自己既父母 對佢地好唔公平
而且有啲警察仔女都係有出力有落場既手足
所以我建議要諗一個折衷方法 有條件咁排斥警察既仔女
一個同學或者朋友對件事點睇佢地平時應該會係言談間直接間接咁表達出嚟 如果作為黑警後代都繼續維護自己父母犯既暴行咁就自然唔洗俾面 即管盡情羞辱佢
但係了解過之後發現真係自己手足既話咁就無謂自傷殘殺 但係都要俾到佢地警察家人壓力喎 咁點做呢
咁就靠佢地自己係警察家人面前吹係學校俾人點排擠 俾人恰得幾慘
呢個應該係一個比較完美既方法去達到預期既效果又唔會另外敵立新既敵人或者手足相殘

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

人必先自侮而後人侮之
要怪就怪自己雙親

認同樓主
最近多咗咁多post，狗狗係咪好驚啊？

比狗同狗乸教出嚟智商可以有幾高？

醒既就會同同學仔一齊鬧鳩黑警
實唔會比人杯

就好似自己父母深藍我都可以深黃咁

不過蠢既真係抵撚死，
分分鐘大個做返狗，
仲講禍不及家人個啲左膠自己去同狗仔圍爐啦

但我都覺得要俾啲咁唔好彩出世係黑警家庭既手足投誠 係真手足就自然會反對佢地屋企人做黑警 唔洗我地再做啲咩學藍絲話齋 唔係撐自己屋企人做黑警怕咩俾人排斥

一定要恥笑佢地 , 例如
1) 你老豆老母係黑警 = 黑社會 好羞恥
2) 你老豆玩女人
3) 你老母比黑警屌
4) 你有冇比黑警屌過屎忽

根本唔駛比面
佢驚就同佢講
1) 驚就唔好出街
2) 留係香港做乜 , 滾去大灣區讀書喇 香港人唔撚歡迎你

直至警隊解散

如果係黃絲記得要支持佢 日日返去同老豆老母鬧交

唔好因爲咁少左個手足 點講都係自己人 唔好要佢兩邊做人難 再加上遲早可能有料爆

係 得道多助失道寡助 屋企人反對係對黑警繼續做呢份工既阻力嚟

［投票］到底搞唔搞犬二代好？

當然要搞 不過要有條件下搞

屌
開間警犬子弟學校
炒埋一碟
連埋d支那人一齊放入去咪得囉
又唔駛怕比人欺凌
又唔駛怕佢地口中嘅黃屍老師

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

支持，咁樣比較合理，亦都合乎道德

推

你老豆做狗？

一句講撚曬
禍必及妻兒

建議個好少少既方法就等於我老竇做狗？ 你係邊句見緊我幫緊警察？ 收皮啦分化撚

啱 佢地仔女本身係手足對佢地嚟講已經係禍

完美嘅建議

其實好簡單
比我呼籲同學不要與警察子安談話
以免有欺凌嫌疑

係喎如果喺學校同犬二代談話，可能佢會屈我哋欺凌佢！行埋去，有可能會屈我地打佢！甚至乎可能會收埋碌竹入我書包，屈我哋犯法！講真為咗自保，唔應該同犬二代有接觸！

真心一問
其實而家學校香港人多定新移民多

我見到黑警D仔女就靜到pk。兩個幾月銷聲匿跡咁